［突發］所有戰友安全 一點三準時一齊撤離！！！

又加左exp😭😭😭😭😭

EXP:+1

好感動 be water!!!!

香港人又升左級！😭😭